【打非中】荷蘭靚皮袋

今次要同大家介紹既係黎自荷蘭既皮袋品牌：Laauw

佢地D袋好撚靚，想搵人一齊夾單夾運費
TG:

有冇鐘意皮袋既巴絲

諗住買相入面個袋送俾女朋友，再買埋相入面個女女送俾自己

Pish

Push

荷蘭 is a good place

WHY NOT BEARA BEARA ?

係香港當去左

黑鳩俾你，我要袋唔要人

唔太鐘意咁令身
唔太鐘意咁scottish

呢d款既袋 歐洲周街都係

咁你係咪歐洲買番黎俾我

呢款男用得唔得
男裝太大個,

好多local brands 都有差唔多既袋
有d仲要係made in china

醜

25 CM Height
30 CM Width
15 CM Depth

咁你咪唔好夾
係咪人地買D你覺得醜既野你就覺得自己好撚型

啱撚晒WO,
幾錢先?

99歐

係咪唔講得醜？嬲嬲豬？

你可以繼續慢慢靠踩低人地黎攞優越感
你咁鐘意咁咪由你，我又唔會痛唔會嬲既
我只會當你係一個on9仔為你感到pathetic